以牙還牙

耳仔換耳仔 下次大家識做啦
就咁打佢佢頂多咪得皮外傷
咁對無左耳仔戈個公平咩。
香港人真係太善良